左手隻手指公無力

夜晚7點仲打緊機無事
到10點幾發覺左手手指公無力
中間無做過d咩野
搵打火機test過，係左手手指公頭個節無力
無力到擰唔開樽蓋，無力到郁唔到，連用打火機都無力打著火

聽日會去睇醫生，但想大約知係咩事？
有冇人試過？

打小d飛機

練習加騰英手指？

我用右手打開

會唔會手指中風？？

睇醫生
佢會知係肌肉問題定神經問題

斷左條神經啫 瞓醒冇事

聽日會去睇，好擔心

Rip

仆你個街

中風

我仲郁到少少，但無力啊

冇事既 中風唔會局部到禁仔細
你預都係打得太多機 唔知點樣壓倒啲神經

武肺

關節炎/神經發炎/中風/生cancer/頸椎受傷/ALS

似正中神經問題
通常係勞損like 重複腕部動作引起
你可以search search 腕管綜合症睇下有冇相似症狀

中風？ 照下ct

唔似，因為我無痳痺同刺痛感覺

我咁樣拎野無問題

但我一咁樣就完全無力發唔到力

控制呢個動作既神經係正中神經既一條分支

不過都係睇醫生穩陣比佢詳細同你check

快d睇醫生啦